Implementace hry pong pro dva hrace.
Palky pongu lze ovladat pomoci otocnych volicu tak, ze leva palka se ovlada pomoci cerveneho a prava pomoci modreho volice.
Hra sama skonci, dosahne-li jeden z hracu 10 bodu, pokud chce uzivatel ukoncit hru drive, musi stisknout jeden z otocnych volicu, cimz hru ukonci.
Nejprve je potreba nastavit SSH klic pomoci:
ssh-add-mzapo-key
Dale lze hru spustit pomoci:
make TARGET_IP=192.168.xxx.xxx run
kde misto xxx zadate vlastni IP adřresu desky, ktera se zobrazi na displeji desky.

 
